東鐵線沿線鐵路係唔係唔再發展？

東鐵線上水至沙田交通都一般般
住得入少少坐車去地鐵站都要半個鐘左右
例如北區醫院、粉嶺聯和墟、汀角、大埔中心、禾輋...以上地方附近都住唔少人

計埋等車仲耐
有地方得一條路仲會塞車
但鐵路咁多年都冇發展
係咪唔再發展？

禾輋行去火炭都唔洗十分鐘

落馬洲支線
古洞北

住粉嶺慘過食屎

上水屎都冇得你食

沙中線延伸去金鐘

大中應該要有個站

係
住超過一萬人

點解就唔發展下

住大埔
繁忙時間去火車站個條路真係

但發展有咩用
日撚日咁多蝗

聯和墟搭小巴去火車站都係五分鐘左右

所以大埔中心撚係坐巴士多，價錢平啲，計埋轉車時間差唔多

真心喎

唔使等？去過幾次都好多人
有錢都搭唔到的士

有鐵路好過冇

講真除非你條路夠位起輕鐵 唔係唔起好過起

佢地都冇行過

推人新版啦

唔該晒喎

香港2030+想推西面新南北走廊 (新界東北-中部人工島 )

上水至大埔都係食屎

九肚山，穗禾苑辛苦好多

住火炭都覺得果頭慘好多

我都係要行10分鐘左右

輕鐵或者電車有得諗

其實火炭根本就唔係一個宜居既地方 垃圾

以前住山上面 有私家車好正的
而家係馬場/高速公路隔離 空氣差到

最好有條線由馬鞍山至西頁再駁返去將軍澳

肯做實做到
係個仆街政府會計起完新線賣樓有冇錢賺

應該拆左個大學站佢，反正大學站都冇人用

上水至大埔更加唔係

睇過
上水至大埔交通都唔會點改善

大學站係比馬鞍山人往返北區返工轉車

問題係點做 有鐵路的確會方便好多人

起去西貢實比環團屌到飛起

你仲想點?
現時冇夠多月台待避通過冇玩開直通, 得港共垃圾規劃

濾水廠起樓
如果對面岩洞之上座山郁得新線可以連埋兩度

有秀茂坪線仲唔開心? 如果有單軌呢段平行至UST已經難定位
CTS-3 FF 東部通道起到少少偷笑

沙中線有d錯 第二張
但差唔多完成到咁既樣 第二張個圖好撚型棍子

冇車 配套上都收晒皮 乜柒都冇

大埔不知幾好 去火炭住下先講啦

住地鐵站上蓋咪好
大中再遠少少已經開始食屎

有！

有冇工程師可以話我知上水至大埔交通點改善

都係果句 火炭配套上垃圾黎 交通又係得火車

遲D火車12卡轉9卡，到時唔知點上車